同知民巧 習大大好!!! 同知民先苦啦!!! 為軟免苦MO!!!!!!

北水終於黎啦!!!!!

牛3終於黎啦!!!!!!!!!!!!!!!

咁多位清辛苦啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

G持！

呢個user
相當有肥絲影子

Gun

原我習大大千秋萬代 連任一億年!!!!!!!!!!!!!!!!

上去五萬點G持同人仔掛勾

麵神隻call fat fat

10萬點支持拆關口

我媽咪麵以後都會係五星紅旗下歌頌茅主席既偉大 讚頌黨既偉大 跪拜習帝!!!!!!!

有麵麵既地方就有我

Russia and China are playing the Currency Devaluation game as the U.S. keeps raising interest rates. Not acceptable!

留名睇燈死

4000億北水呀

我理尻佢傻仔trump玩爛個twitter佢呀

唔要免主啦!!!!! 我要同習大大奶袋底!!!!

習種ho ball

屌你 又燈

4000億呀

點燈呀

有冇人睇夜期睇到想喊

呢幾日係咁睇著我隻愛股陰跌陰跌 唔係幾開心

見到今晚呢棍
真係咩都底番哂

通常咁落棺，聽日都大大棍

你燈返走4000億都仲得

但你del左app,無得玩wor

唔記得利申:一路打一路喊緊 太感動啦

邊隻又係你愛股，單聲好

根本就跌多左
痴撚線

馬清

一天都光哂啦

收到，感謝兩位大神指明方向

麵哥祝福支共、習大

噢

即係明天高開低走

已疴煙，g持

聽日一定會高開高走
媽咪哥認唔認同

支共一定大撚獲

仆街鳥

麵哥點呀 您頭先先講睇淡依家又唱好 姐係點先岩呀。。

今鋪真係斬手指都要重牛支持

mola mola 4000億燈到冇左

習大大 媽麵

面神靠習大大破燈

你玩L晒啦！又買牛證轉頭又三黑鴉

我隻輪百幾蚊渣
都話純睇自己眼光

你使百幾蚊買熊可以幫連登巴打搵番幾百萬

打靶連本俾多百幾蚊你又點話

叫阿媽俾多D零用錢拉

我D錢係我自己一手一腳搵的

佢仲有三萬幾架 不過買咗正股咋

清對我財政狀況好清楚WO

我秒秒mon住祢d post架嘛

買咩呀姐係 我要all in

call啦！！！

收到！！！！！！！！！

麵哥終於中番舖

可以食一年m記加大